流言終結者之農曆七月係咪一定要燒衣？

流言終結者之七月迷思
究竟係咪一定要燒衣？
如果唔燒又會點？

只有人會燒
鬼(佬)唔燒

巴打有無試過